公民黨公佈2020年立法會選舉推薦名單

【公民黨2020年立法會選舉推薦名單】

公民黨已於今日（5月30日）召開特別黨員大會，通過並推薦以下黨員參與2020年立法會選舉：

地區直選
香港島：鄭達鴻
新界西：郭家麒、冼豪輝
新界東：楊岳橋、梁嘉善
九龍東：譚文豪

功能組別
法律界：郭榮鏗
飲食界：林瑞華

此外，特別黨員大會通過議案，授權執行委員會，如遇緊急情況未能召開特別黨員大會，可就著立法會選舉的情形及最有利民主派爭取立法會議席過半的策略需要，必要時為公民黨二零二零年立法會選舉的正式參選名單作最後決定。

有意參與區議會(第二)功能組別之沙田區區議員黃文萱基於個人原因，在黨員大會前申請退出今次的推薦名單，並專注區議會的工作。

Omdb

一齊踢走 OMDB